1124區選宣言

六月開始行，已經行咗六個月，由開頭得幾萬人出嚟，直到今日，已經去到全民反抗。我哋係唔係一直都未輸過？唔係，中間發生咗無數咁多事件，手足死嘅死，傷嘅傷，受性暴力嘅更加不計其數。行到今日，面前有一次選舉，四年前我哋輸到甩褲。你問我，選舉緊唔緊要？緊要，不過唔係最緊要，要贏，必須要抗爭為主，選舉為次。港共已經唔止一次剝奪人民嘅選舉權同埋被選舉權，選舉發揮嘅影響力已經大不如前。將來嘅嘢一日都嫌多，而眼前，對手只有一個，就係建制。建制贏咗，資源一分一毫都唔會擺喺抗爭嗰面，相反，只要我哋同路人攞多一蚊，抗爭嗰面就有機會多一蚊。聽日區議會我哋並唔係要贏，而係要對家輸，輸到仆街，要佢哋輸士氣、輸民意，之後抗爭路可以再計劃，但係聽日，喺手足面前，喺全世界面前，我哋要再贏一場屬於自己嘅仗。

自推10

9

8

7

推

6

5

有啲難睇 照推
————————————————
簽名檔：

4

明天唔好白票，跪求大家含淚啦

依個係千載難逢好機會啦，有咩恩恩怨怨投左再講

好嗎？

3

2

1

push!!

與其成日話含淚，不如含怨唔撚投建制

自推

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

好
去投票